覺唔覺和理非開始升級

太古城
沙田果班都係和理非
但可以睇到佢地反擊嘅決心
唔係淨係罵班狗
而係扔野扔班狗
過左五個月
和理非終於肯升級

升鬼咩口罩都唔帶
傘都冇把

黑心講句 我係警察都搵呢d單捉

太慢了 不過好過冇

［警世］唔好咁易受風向影響

肯還拖已經係第一步
第一步永遠係最難行嘅

和理非

香港人還拖啊！

旺角和理非一早掟左
全民勇武

太古城剛剛join game，比少少時間佢地進化

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?